無米八真係唔好著Off white

搞到成個侏儒咁就唔好啦

大陸仔著臭哂俾我都唔屌
利申178

大陸仔都算
同中學雞潮童撞先柒

有人反，可以著了

公司有個170肥仔成日著黎襯yeezy 搞到我買都唔敢買

對唔住囉

有冇圖參考下？

月初喺英國見到件Moncler O外套幾靚，唔會有太強烈Off White特色，我反而仲like。

184 連ro

我係mb襯ro

個人認為marcelo burlon 既tee比off white抵著
不過香港無乜人識欣賞

係
所以我都冇入

Twist 換季時成日減價 上次見到減到880蚊一件 諗都無諗買左4件 點知隔左2星期去睇.....其中一款賣剩款 $440

你著完750都係米8 聽日唔好再著番黎啦

無

175CM

結論：都係睇樣

結論 鬼仔先好著

著Off White 真係好有霸氣

屌 好彩我著得姐